8號波一定飛唔到？超強颱風有幾強？想知颱風多d就入黎啦

香港又打風？

咪玩啦去越南架

點解個風超強但香港得1號波？
點解明明個風行得離香港咁遠又會8號波而且真係幾大風？
成日聽到東登西登又係咩黎？東登定西登對香港有幾重要？影響差幾遠又點解會咁？
星期六日或者夜晚掛8仔/紅黑雨係咪真係會鬆手d？
上面果兩幅圖又應該點正確解讀呢？

有咁多疑問又想知道答案既巴絲有福啦 連登氣象台三位巴打將會係黎緊星期六為大家一一解答，其中一位巴打仲曾經為香港天文台工作，到時會分享工作點滴同天文台既有趣小秘密
當中包括香港天文台內部點睇澳門果個

很想要吧 而家就快d去報名啦 名額有限，full左就唔知幾時再有機會架啦
～～～～～～～～～～～～～～～～～～
日期：11月4日(星期六)
時間：15：00 - 17：00
講者：3位
名額：12人
主題：連登氣象台 - 颱風速成班
～～～～～～～～～～～～～～～～～～

報名請係telegram聯絡以下巴打
然後留低以下資訊：

稱呼：
人數：
聯絡電話：
分享會主題：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。謝謝大家。

最衰嗰日唔得閒
Btw，樓主係咪講者之一

係 另外兩位巴打係
道地檸檬綠茶，一個地球人

星期六要返工

留個名

我有冇得參加

快d報名啦

11月都打風？ 菲以東現低壓區稍後進入南海

竟然真係有報紙吹奏呢個武雷宮咁遠既會打風
報紙佬係咪認為入南海就一定關香港事

天文台會講離香港1000公里外既南海南部多多少少係因為畀行船既睇

想以後自己唔再畀報紙佬呃識得自己睇會唔會打風，各位就要黎學野捧場啦

pish

一對四小班教學

做到眾人皆智者，就可以百分之一百謠言止於智者

去秦國灣個TC真係關香港叉事咩

#世上太多假嘢流料 #拒絕報道失實不可靠消息來源 #你真係肯定11月都打風？

唔該有冇巴打去完分享筆記

點解唔自已黎呢

我超勁

推

大家盡快報名 如果聽日前都唔夠人就會取消

睇怕都要改期
11月尾/12月尾？
邊段時間比較多巴絲得閒？

請持續關注我地氣象post

除咗星期六，其他日子都易就到時間

大家會選擇星期六下晝定平日夜晚？

下晝會易就啲
12月尾會得閒啲
唔該晒巴打開速成班

大家請留底比較容易出席的日期時間，以便我地再作安排

例子1: 平日夜晚 11月尾後

例子2: 星期六下晝 12月頭至尾